bomba既roarship終於宣告收皮

究竟有幾多人俾錢十乖過？

笑撚死
又失敗
用下腦啦

佢真係好有自信

打幾句英文懶有型

試水溫試當真

自大FOX再一次收皮！哈！心都涼撚晒

no bullshit

Ohh shit

抵汁啦咁

好想知道佢哋點生存？

bomba都收皮，我哋藍色經濟圈係咪已經輸咗

Fox 又試水溫

佢同個kiko散咗未

去到而家先收皮算長命
由$8事件佢地就開始沉

利申：最後一次睇佢哋既片嗰陣仲有kibi

收皮啦
撐警撚

好耐以前真係會睇bomba
kibi走咗開始冇興趣
然後仲要學人搞個收$8片
都唔明佢那來嘅自信

好想知有幾多人真係會付費訂閱

肯聽人講 依加發左達喇
有種人係要扮有性格 唔聽人講

自大fox係咪喺屋企喊緊？

散左啦 Kiko一早有新仔

微辣都唔夠膽離開YouTube啦，都唔知點解佢哋咁有自信

bomba d成員真係多得自大fox唔少

係就係貴
但佢地喺當時本土youtuber黎講 拍攝質素（劇本、畫面等）的確好超前既

句英文想點
ho ya gum

比錢唔係問題 交唔交到貨先

又收哂錢走佬

挽留 fox甜吧 不要走

你宜家去問試當真
我估都要呢個價

i go to school by bus

抵撚死

藍屍狗

不如踏踏實實打番份工算啦
做真做老闆同創作都唔岩佢
冇料冇橋，講句野都串串貢
bomba都比佢玩死左

試當真班人出名幾多，仲要真係拍開戲，上慣電視

on9藍屍

*講真

咩叫敵不過不可抗力因素
屌你中二病覺得係個世代拋棄你？
仲未肯承認自己柒左同廢

定係不可抗力因素係指你老母生到你咁撚廢

廢都唔緊要
又唔認又唔聽人講
咁樣衰左無人可憐你

人地又係搞平台
杜汶澤贏幾條街喎

真係有人課金睇？

一定唔止
人工都好幾個
乘 前後期 同埋演出費導演費
器材消耗同存倉
普通商業短片成本都十皮以上
義工咩 唔使賺？

佢有冇放過節目上去

當初唔係為啖氣
唔洗搞到咁柒啦
依家返YouTube都過氣啦

有youtube唔撚做 懶有性格 同期果班都搵到發發聲

20萬一條認真嘅宣傳片唔係好誇張啫

好似大J講咁3皮拍廣告咩

機燈收音美術攝導演員場地前期後期都係錢

咁我覺得要…樣樣都係錢

冇訂閱過 不過睇呢條片笑死

其實係fox唔識做生意，或者太早做收錢呢件事
當年都唔興付費娛樂呢樣野，佢咁樣收錢一定比人屌
睇返而家，d 濕鳩youtuber 個個都開始行會員制收費，又真係有唔少傻仔會比錢
但人地都識送下d濕鳩禮物比d會員
佢就自大到靜係要人地比錢又唔比返d著數人

係咪準備加入藍屍個咩kol100

以前都有啲片幾好睇嘅，依家不了

燈油火蠟 創作 人手 唔洗錢？呢鋪冇人撐你呀

YouTuber 漏墨佬 有條片講訂閱左佢地入面d片
好撚好笑,d片十世都唔出一條

當年收錢走得太前之餘仲要一四年幫班狗講說話
一九年又係咁話自己中立

係時候收皮喇fox

比錢個啲人癲撚左？？

摺撚埋啦藍絲狗

當年唔好咁自負繼續發展落去而家肯定係香港龍頭啦
同埋只係過左幾年觀眾都接受到付費娛樂
只可以話佢個套諗法真係走得太前

有放 但永遠都會遲 之後索性停更

講真20萬一隻online廣告都算公道

五六年前佢地算係Youtube界最紅
果時閒閒地條片都十幾廿萬views
就算以依家嚟計 唔通你想搵幾萬銀就搵到出名嘅人幫你拍咩

老實講 果陣最勁真係佢地channel 成日等睇佢地新片

唔係佢地自己戇鳩玩死個channel，根本長做長有

Dyanwongfox

唔該唔好再出黎

10號風球搞到飛機唔可以起飛果d先叫不可抗力因素
唔知佢有d咩野勁過10號波呢

有冇回水

睇ohshit

冇才華既人以為自己好有才華

希望fox 從此收皮唔好再出黎柒下柒下

垃撚圾 俾你淨係玩youtube都收皮啦

可能已經冇人訂閱 水都唔駛回

Bomba 真係比Fox拖累死 用下個腦都知搞呢個平台唔會成功啦 用咁多年時間都係做得個少少野

八蚊事件只係導火線
Fox 呢條友性格咁臭 注定唔成功
身邊啲人比佢累死
衰撚咗就放低一句學咗好多野
過多排諗到唔知咩屎穚 又出返嚟獻世

老mk
期待佢遲啲又返黎柒多鑊

at least 1.5M
(個客問過)

杜生都搞緊，我都替佢擔心。
另外，美國傳加稅，其中一項建議係向全球youtuber 收美國稅。雖然只係傳言。

好撚多香港人都係咁, 顯得幾撚自卑
中文同廣東話咁丟你架有本事全英呀嘛
不過英文又唔夠好驚全英比人笑grammar

做人無公關…

咁撚貴.. 想知條數係點計

當年bomba紅既程度肯定紅過試當真宜家

仲有audience

佢起碼都叫多人睇啊 霍屎本來已經形象插水 一條片都冇出過就彈出嚟話換晒啲新人 轉個新平台 大佬邊度有人會俾錢 我睇Netflix 唔好？

果陣好鐘意kibi同爆江，不過爆江依家好似已經唔係bomba

如果做老闆果個唔係佢
bomba應該到依家會仲keep到人氣
真係比佢一手玩殘

比個唔識決策既人管理真係災難
明明可以坐穩YouTube 一哥
Fox你係得嘅

好簡單 撐狗已經係死罪

如果佢番黎YouTube，跪低認錯 屌柒班狗 唔再串貢貢我會睇

當年以為自己可以帶頭搞收費youtube片，
早兩年以為自己可以做自家網絡平台，

FOX有冇諗過，要改變youtube 風氣或者脫離youtube平台，
BOMBA既製作水平仍然有排都未夠呢?

雖然一直都唔鍾意睇佢地 不過如果係認真拍宣傳片 以5,6年前佢地噤紅果段時間 20萬都差唔多啦 器材人手燈光度稿創作都係錢黎嫁

真係有人會訂去睇？想知佢地拍咗d咩片

Bomba 有喜感既人
就係得 爆江同KIBI兩個

唔知下次又搞壇咩出嚟呢

句英文好撚老尷
多謝提供笑話

都真 加上果陣佢地出名 名氣果到又加一筆 啲錢真係易賺

浩嵐會唔會又抽佢水

真係咁多人睇喱騷？

你肯定？

走得太前啦
如果當年唔係CAP水每條片8蚊
而係會員制 佢地一定發過豬頭

你應該調轉諗，如果連試當真咁紅接job都係廿萬一單，咁其他冇咁紅個咪得幾萬一單，到時就真係冇其他人入行

香港marketing皮費咁貴，我反而嫌試當真個價太低

唔識fh

大j個價咁低係因為佢個形象俾人覺得佢唔值，大j賣廣告你會信幾成，試當真賣廣告你又會信幾多，呢啲都係branding黎

想請教如果係電視頻道投放廣告既成本係？
又或者係youtube買果的5秒廣告？

我覺得佢地係走得太前，同伍公子一樣，個陣大家都覺得social media platform係免費，唔知algo同資訊咁值錢

其實微辣既片如果離開YouTube我都唔會睇簡單的講就係我俾免費平台餵大左個胃口，想收到我錢果個創作者真係要超級堅料

利申：一直都有支持微辣

都係衰喺fox呢條柒頭皮道

咪玩啦

咩叫兩馬子 睇唔撚明

真係要好sticky嘅channel先得，我唯一諗到嘅係vtuber班死忠

Re 覆你嗰兩個comment：係
計落應該係2011-13年左右

可以搞死一個幾十萬sub既channel都好唔簡單 果陣講緊係仲出名過fhproduction manner呢啲

冇人想知

有時D野係自己犯賤

佢見kibi依家出返黎 好快就有30k訂閱 又去返YouTube同佢搶掛

自負撚 用番bomba繼續出片咪算
你拍得好 慌死無人睇咩

我反而係諗, 咁啲公司咪要好耐先圍到皮
利申 唔係呢行, 唔識

撐警垃圾余仲天

你又出嚟搏懵

好肯定

bomba當年名氣係屈機

咩事

我開po就試水溫加負皮
人開po就多正皮 有講有笑

播3次十秒廣告就$47,880

不包括廣告製作，如果要電視台出人幫手拍仲貴

我有睇喎.....
真係幾好睇....

唔中意roarship呀？back youtube囉

嘩原來廣告費咁貴
我仲停留左係38888可以循環播放果的舊時代

不可抗力因素 柒咗就柒咗啦

佢哋都收左皮好耐
成五年冇睇過佢哋啲片

都成五年啦
點解啲藍絲唔幫下人呀

未必 果陣要有睇開youtuber 先識佢地
唔會紅過而家既試當真

唔怪得有班人唔鍾意佢 最多sub嘅人咁樣頂爛市

不停將唔知咩系列係咁loop
講樣又冇，兩個賊眉賊眼喺到chok
賣笑賣on9嘅kibi又走埋

收錢都係導火線嚟嘅姐
當年出名嗰班仲有邊個做緊

岩啊，你睇下試當真follow既人數趨勢唔簡單

唔會啦 Kibi走左已經差勁多

後期d片想走共鳴同休閒 但拍得不倫不類

但當年好似真係無乜對手

D yan wrong

大家估佢會唔會將roarship d片 upload上 YouTube
搵埋水尾？

比錢做會員個班傻仔

成team人要養，而個價正路
你睇幾分鐘，人地team人做半個月

拍咩片要150萬

bomba既宣傳片算最重皮啦
電影感重 又時不時落特效
sf tlou個啲
呢家邊有人咁重本

kibi爆江仲有出片

大佬咁都要睇你拍d乜出黎架 吹撚到成隊crew...
你而家上番bomba 5,6年前d片 大學project質數咋喎

youtuber本身就係sell橋 小本制作
成日吹到成隊crew 你拍唔拍到電視台質素先...
唔怪得大J都笑鳩你班人

大J要幾錢有咁多人睇佢

睇前面覺得冇乜嘢
講到音量條要用45度角拉嗰陣笑撚到我仆街

如果一條商業廣告片 20萬真係差唔多啦
演員出演費 成隊crew 器材 場地 個d唔洗錢咩

你有幾可見到大J拍有劇情既廣告片 仲要有隊crew
fh就唔同

咁廣告係要咁貴架啦，唔通幾皮野呀？

咁你expect幾多

兩年幾錢請家蔥做司儀都係8千 依家就唔知咩價

大導演

如果佢引用幾句古文就真係型
好似誠仔成日拋兩三句古文好似黃台之瓜出黎型撚到癲再唔係好似前港台處長dup低句也無風雨也無晴真係好撚型
不過依啲傻鳩又點會識呀

即刻諗起熊仔頭 (我來自YouTube
有段內容以為間公司俾8k 佢地拍片 點知得800

用8蚊鬧就收皮啦，電子雞收緊100美金呀屌。

鬧就鬧翻佢自大個啲，8蚊依單野根本就無問題，宜家呀豬呀狗都可以收會員費啦，又唔見你屌

當自己史匹堡

香港影視圈收皮唔係無原因，抬高價所以行業都會做，就係預咗你會壓價，廿皮都俾唔起學人宣傳

佢自己，佢老母
淨返果d就係d 戇鳩仔

bomba好耐無聽過佢地喇 真係童年回憶

最後睇既片係《音樂故事》

kibi同爆江及時斬䌫

兩萬差唔多

陶傑就成日咁用

走得太前 同埋 魚旦個期撐警

個仔試極水溫都未滾 食緊屋企人老本 佢老豆老母喊緊

how about "XXX" ?? 準備拍成人影片？
cableav香港版

Kibi真係好笑喎 佢同爆江整餅嗰段片好正

本身個人親民又唔做作 拍咩都好睇

應該多
之前開vip個platform頂唔順
杜汶澤出po叫人比d耐性等等
講左比緊幾皮野去run個server
即係好多人subscribe先會睇唔到

所以帶頭嘅真係要有咁上下份量
做教育觀眾你估易㗎
同埋當時啲人係講緊佢條片$8都唔值

佢得會當凌絕頂 一覽眾山小㗎啫

時間問題
例如
早幾年吳志森都算係帶頭收錢自己講新聞
係咁同人講新聞係有價值
啲觀眾有咁上下年紀認同又有能力
先叫做到呢個效果
再前啲唔知有冇人都做緊
但我覺得佢都有帶頭作用

五六年前香港top youtuber level 20萬唔過份喎 要養成條crew 而家你搵返頭一二線一樣10至20萬不等

但Kiko仲幫bomba拍野

支那官媒用語黎

我覺得都差唔多
有幾十萬訂閱喎
坐底都幾條友拍
唔通收你幾萬咩
每人分幾千？

原來收咗皮5年 時間過得咁快嘅

問題唔係收$8 而係唔識公關
係，當時個個都話$8一條片不了，但fox勁快拍條20分鐘既片黎"回應", 但成條片佢啲態度勁囂張由頭到尾講野都有骨，呢個先係bomba直接收皮既致命點

佢撐警應該12-13年左右
冇記錯好似被人屌到del

仲要開係第個平台
禁都唔撚想禁啦
阿陣睇其他片又要轉黎轉去
以為自己邊個鳩 專睇佢咩
就好似twitch直播既人轉去mixer咁少勁多流量 禁入個網仲要特鳩登申請AC

收皮啦垃圾！
咪再上黎試水溫

所以唔怪得kibi走人
佢QA都話同fox有好大分歧先走

仲有試當真

蠢過隻豬
好好地用返youtube一早翻到身喇

唔怪之得啦，黃店有幾多間畀得起呢個價

又機燈又演員又場地前中後期咁撚多嘢做仲要佢哋5，6年前未收皮
算係咁啦！
利申覺得佢哋好柒

睇返條片原來成3.9M views

16年頭。魚革

Forrest 仲勁過你

我覺得其實成個概念唔係走得太前
因為而家付費會員其實回報嘅係額外嘅片額外嘅表情符號同埋地位 呢啲都係消費者願意俾錢嘅
但係如果要收費先可以睇到你嘅正片 我相信暫時都係得大平台先可以做到

自大Fox 抵撚死

佢地由8蚊事件開始靠咩維持生活

你同班低能仔講道理？
佢以為成堆人唔洗食飯咁

屎家軍?

而家回曬塘啦

啲片好撚老尷

叫華記堆人投資啦

柒兩次

係。感覺到佢唔識扮識。

我一直覺得bomba拍vlog係最好睇
露營，小動物同去台灣3條片依家post番出黎都唔失禮
Btw真係走得太前
依家開下直播開下會員何止位位8蚊
最唔抵都係比manner挾左入黎

最失敗唔係收8蚊
而係唔想認錯
永遠都想人地覺得眾人皆醉佢獨醒
咁既平台收咁既月費 好似50？
你望下人地Netflix有咩睇，你有咩節目睇先啦
永遠淨係諗點賺錢係唔會成功的

成條片到最後又咪要幫fox 講說話

試當真貴佢幾十皮

個陣黎講佢係值呢個價

以當年既標準去睇呢班人其實算業界龍頭
kibi係正 但係果兩兄弟功勞都唔會少
如果pr做好d 佢地絕對可以走得更遠 怪就怪唔識哄觀眾

原來藍絲黎

踢波 芒亭 古惑仔
當年黎講質素真係超班 身邊同學一定唔會遲過你睇
果陣網絡風氣都健康過而家

無哂計仲話腦中仿有姐很多想法

做幾星期睇到kibi去幫爆肛整餅 好好睇

佢自己玩死自己

睇view數
佢地紅嗰陣每條片平均600k-800k
而只要係食中講男女關係嘅片都基本上超過1M
試當真依家平均200k左右

不過唔係話試當真唔勁，係網絡生態變左，大把野可以睇

又話回歸YouTube點知擺得個兩條片
想j下莉妍條臭雞都唔得

掉返轉講係以前獨市

你都戇撚鳩

唔係串，但而家先知原來roarship 呢個channel

20 萬都俾唔起仲上黎威你覺得一條片值幾錢？幾萬定幾千？ 覺得唔值咪自己拍，我見有youtuber響巴士廣告前面拍廣告，你係唔係想要果種質素？

好想睇佢同Bryan cha合作

屌你老母咩收皮
我地回歸YouTube 姐
拉

撤回左啦屌你老母

同意 應該唔係付費定免費問題 而係定位問題
依家會員制收費都係講緊買額外嘅服務
youtube有本指南都教啲youtuber會員制最緊要係唔好從現有嘅觀眾中褫奪走佢地本來睇緊嘅野 而係應該另外比班會員額外嘅野
如果依家試當真無啦啦收8蚊先有得睇試映劇場，我估都唔會做到

無料你就唔會睇我地啲片啦

嗰陣時好出名 身邊個個都睇過咁濟

一早撤回左

廢你又睇

又學到嘢

你講你自己on9？
想問個陣有邊個夠bomba佢地紅？

紅唔紅得過真係難比啲
但佢當初真係youtube界龍頭 啲片都有質素
係去到後期其實開始有少少技窮feel
佢出$8片嗰下走得太前比人屌其實好易解決 就算唔認衰 過多一兩個月基本上無人記得
係佢哋(可能主要FOX) on99 選擇突然消失
如果唔係 試當真啲follow真係有排追

當年已經係弱智仔先會睇
你睇你同你班frd 幾撚弱智

但都只係因為當時香港其他youtuber垃圾
咩司徒夾帶伍乞衣mary姐伍仔cookinghayhay
淨係識拍埋d垃圾片又淨係識圍威喂屌批評佢地片既人係haterd片到而家睇返都覺得尷尬
如果唔係食頭淡湯佢地撚有人識咩
比較好d得ming仔

所以對比上黎bomba當時算高質
但其實拍既片都係好普通既野，內容都係好大路既野

對比起新一代小薯茄，岩channel甚至係做街訪既港實測都好睇過佢地好多
同一個channel都有試唔同既內容
起碼睇得出佢地真係有心做同埋會聽人意見

佢係失敗例子ja 亦有一班人唔聽人講 反而大成功

知你威啦無睇
無睇咁你番屋企訓啦你係到耗7咩

其實kibi而家去左邊

邊夠啲人睇個撐警channel 咁威
仲要咁大聲吠出嚟

人地講5，6年前，你就講兒家
睇清楚啲字未？

但大j個啲係拍blog多，bomba 個啲係拍微電影、短笑片，成本又真係高好多既

而家撐警代表以前唔撐
個咩Kibi獐頭鼠目仲柒過肥屍
你係咪懷念返當時同初中同學一齊講一齊笑一齊俾人笑嘅時光

我唔信佢呢d垃圾發到圍喎
當年佢捱得過8蚊果關
但拍既野都狗屎垃圾
過一兩年大把youtuber取代佢地

你不如數下同期班拍垃圾片youtuber 死晒去邊
發左達未？

藍狗抵撚死啦

你唔識字真係番屋企訓啦
5，6年前都拉到2020年5，6年前會有人估到佢撐？

點解你學極都係咁柒 好無由小學開始重新黎過？

弱智兒童咪估唔到囉

我覺得爆江/kibi/Felix幾有觀眾緣 所以佢地拍d無聊野大家都會睇，不過kibi走左之後都dup曬

話時話你講果堆真係廢到.. 司徒夾帶 cooking hayhay 我真係睇大J好過

依加得幾萬人follow既人，ig求其影幾張相宣傳都收成萬啦
20萬搵當時都最多人睇既YouTuber拍片算係正常啦

知你勁啦好未？

Tvb拍一集45分鐘連工包人一套劇預算都沒1. 5m

自己有個channel
最新條片去搵爆江學整餅

未開波都知輸鳩緊。

如果你間公司有一個西口西面
又無料 又要面既上司揸旗
點會唔執 隻fox真心廢
以為自己有把口 有橋
其實咩都無

睇kibi同felix咋
後期kibi仲要走埋

下次收1蚊試下

bomba算唔算比佢一個人搞死
拍下D搞笑片咪幾好 間中就可以出下自己想拍既野
又要別樹一格咁 youtuber廣告收入估唔少 佢又話唔要做廣告
自己兩兄弟唔靚仔又要扮晒型懶係想行偶像路線咁..

你啲view數係幾時既先 啲片擺多幾年可以多好多view架喎
個人覺得而家試當真談論度高bomba當年好多
利申唔係試當真fans 但都從來唔覺bomba高質

呢啲性格唔衰呢樣都衰第二樣啦
硬頸、自命不凡就當正自己the special one

Yep My english gooest

屌 巴打講得好中 根本當時9成youtuber都係垃圾 就算bomba係出名啲都唔見得高質得去邊 拍黎拍去都係個啲用爛晒既idea 睇兩秒就知成條片會點個啲

試當真成功在唔需要拍到好專業，一個camman搞掂，有劇情有戲有笑位就成功了，日後佢地如果有crew咁當然最好，bomba呢就成日想拍到好靚但冇料就係冇料，轉左新人但唔好笑又冇戲，變左有劇本都冇用，仲要係劇本都唔得

喱騷咪得

你無錢 細公司既咪叫人出個story咪算
無話一定要下下搞到咁大既

有錢咪拍
都無其他人搵佢做野啦

試當真開台嘅基礎係嚟自之前captv 養/調教番嚟嘅奇怪觀眾嘅。當初captv係時事抽水片 同痴線配音片起家。
由於豪腎d 橋真係太怪變相出走後冇正常人帶住， 搞金剛crew 變得唔夠主流， 反而太電波，fans 收相小眾。
E+ 試當真都係游學修帶頭，先收復失地攞番舊fans,將豪腎d 痴線橋主流化先可以再發大個餅嚟做， 吸納更多fans, 再加入新member 擴展團隊可以做片嘅領匯。 Bomba 做唔做到咁多元化先？果時做嚟做去咪又係三幅被。

而要比， 之前嘅captv 都吊打bomba 啦。

有利君牙個種程度，膠得黎帶點正式

20萬同十萬宣傳費唔差好多

拍片包播出tvb最平要6萬，十年前價

竟然仲未有人po fox哥撐警篇偉論

我未肯定佢捱到

點解搵唔到棒打落水狗條片既
又del左？

20萬都貴
冇錢咪學人拍片宣傳啦

咁微辣3年前都係咁嘅價嘅

咁快收皮 好想睇佢再柒

bomba走得太前
我見微辣個班開live成堆人送錢

bomba d 女...

走得太前我覺得啱一半
我會覺得根本係觀眾群未固定就心急
睇番而家好多有會員channel既
入面都係放廢片多 正片高成本片係免費
開live送錢果埋就係死忠fans
儲fans都要時間 唔係得微辣有人送錢 小薯茄試當真開live都有
我有朋友話睇一個叫葉問既打機直播都係超多錢收

質素真係唔掂 女又唔多得
kibi好好笑咩 我又唔覺

反而想問下杜文澤個lateshow同roarship比點

大家都係50蚊月費

不可抗力因素=自己柒同乞人憎

佢成功學習到面對失敗之後繼續失敗
佢當初唔同班觀眾唱反調跟本一早上咗神枱
一朝得志玩死咗佢自己
以為有d人氣就所向無敵
衰自大

人地有秋生

kibi自己啲片勁老土

當年明明無而家咁多野睇
但望著香港呢班youtuber都唔撚想睇
睇著佢地以司徒夾帶為首圍爐拍垃圾
有咩批評有咩人唔欣賞就話人hater話人唔識野
完全係做衰香港youtube
個陣時期好聽d咪叫第一代youtuber
坦白d真係最垃圾個代youtuber

就算到而家試當真收錢
司徒夾帶條撚樣仲係度話佢地一定失敗
原因係香港人唔會比錢買娛樂，香港人唔會比錢支持本土野
證明佢咁撚多年都唔明白唔係觀眾唔想比錢
係佢地既quality唔撚值得人比錢

屌佢老母比錢佢地屌人hater?
我買netflix買apple tv唔好？

正宗一個fox累全家

我想問
生活就好似一盒朱古力
即係乜撚意思

浩南咪比錢十乖過

條友喺香港臭晒朵仲點搵，返大陸啦

句英文真係好撚柒

Fox仲有無出歌同MV 好想睇佢un黎un去

司徒夾帶最撚經典係當年出片屌完TVB, 跟住帶埋伍乞衣幾條友入去比人撚狗咁撚
事後拍返條片自安慰話咩其實大開眼界乜乜柒柒咁

兩者雖然冇衝突, 但成件事肉尻酸囉

阿甘正傳

睇返佢ig係咁打埋啲扮撚晒嘢嘅英文好撚柒
bro bro bro bro乜春啫

人氣差好遠WOR CHING

Forrest Gump d對白黎 類似心靈雞湯咁 勵志野黎

微辣咪一9樣 但做起左 當時bomba 唔on9
應該可以做到微辣咁
微辣都唔見得有幾高質

其實Bomba 真心走的前，7年前已經用綜藝節目包裝廣告片，呢條同海*公園合作的Running Dead 當年都正。

微辣算唔算係香港youtuber先
不過微辣前期都好過bomba啦 唔知點解bomba啲片係尷尬啲 唔係話微辣好 係bomba連微辣個皮都未到

你覺得謝
微辣一開波都係靠幾秒片起家
有幾高質？
咪一9樣 同埋bomba有先天優勢 幾多人追睇緊

Bomba 2019肯扮黃已經有得救

仲畀錢睇嘅都係死忠，而家個平台爛尾，fox一句道歉都冇，佢真係啲死唔認輸嘅垃圾黎

段嘢仲係死唔認錯賴「不可抗力」原因
疫情既話唔係幫到線上娛樂媒體咩
定係打撚左科興影響埋個腦呀

早佢就收皮啦
番番YT拍埋D乜尻我的XXXXX女朋友
老撚土
爆江工房話一季8集
第7集已經要轉去KIBI度睇了

不滅墨水

有無圖

昔日做到風生水起，但而家變成過街老鼠，仲要睇住後起之秀試當真呢啲屌打

唔知bomba 而家心情點

人地好撚勁，有藝名
咩the end wrong fox
型撚到 修音修到唔係自己把聲

反正我很閒 都冇咁既自信
Bomba呢啲垃圾

你問下TVB畀咗幾多錢佢，咪得囉

唔同意嘅人 當年一定冇睇YouTube
當年十萬訂閱係已經好撚勁 到而家訂閱已經貶值
當時bminleo bomba 伍公仔 cookinghay
4個係霸主
同埋個時冇人認同網絡平台
連IG都未有。
單論youtube bomba絕對紅過試當真

eminleo*

唔係想讚大陸

但係香港utuber 收人拍一條片個價 宣傳成效都不如人地拍一條抖陰片或者網紅開幾日直播咁有用 冇撚得做

學下鬼佬賣下周邊收捐錢 推條女出黎影softporn仲搵得多

做咁耐仲唔化 抵你收皮

cls... 攪唔掂走去賴不可抗力因素

而家有咩天災呀大佬
疫情反而多左人係屋企睇片啦

定想講社會事件令到人分黃藍所以冇人睇佢呀？ lol

大陸市場咁大，網紅宣傳嘅威力真係嚇死人，同人工又平香港咁多

香港人口咁少，仲咁多新移民，面向本土嘅YouTuber 根本好難做

啱啊

佢生意模式學唔到微辣 人地澳門又易入大陸港澳市場 仲未計馬拉tim 冇8蚊冇平台事件最多都係做多幾年 況且佢地臨尾都回晒塘

再講 好多香港人花錢喺娛樂仲係好撚姑寒 聽歌app Netflix 有得夾既就夾 utube會員都小人join 要佢地俾錢係好撚柒難 做創作靠佢地養真係含得撚

創作人 晒精力係自己唔熟既IT上
想賺到盡

唔計電子雞嘅話

Youtube 生存到都係啲單人吹水channel多
成本低，唔洗請一班人
靠patreon夠500個觀眾，每人捐5蚊美金一個月，再得閒接下廣告收幾千，就夠生存

一早應該收檔啦

正正經經搵份文職工好過啦

1. 8蚊係行得太前，市場未接受到
2. pr 垃圾太串
3. 影片質素開始回落（但呢個唔係主因，當年仲有好多死忠，而家大把 channel 垃圾過佢都生存到）

全盛時期 youtube 香港區十大有6位都係 bomba ，以前過1百萬已經好勁

2015年
1 音樂故事 BOMBA 笨吧 2,228,368
2 我在香港追女的日子 FHProductionHK 1,030,392
3 加一片膠紙就令風扇更大風，更穩定，更高能源效益 Improve your fan in 10 mins hokoonho 941,781
4 《月入三萬的香港人》 ThisDV 840,460 月入三萬的香港人
5 震撼聲的應用 -- 睇 住呀 BOMBA Funny Life 730,440 東張西望#「睇住呀」大叔
6 普通朋友＆好朋友 BOMBA 笨吧 814,056
7 不同人對跳樓的反應 BOMBA Funny Life 753,048
8 不同人的打交方法 BOMBA Funny Life 726,663
9 男生最想遇到的七種女生 BOMBA Funny Life 914,359
10 現代香港故事 FHProductionHK 694,831

城寨 蕭生個d幾廿萬個月

不過d聽眾已經係信眾lv 好高門檻

宜家馬後炮咁講返句 收錢都唔係問題 宜家好多channel都有會員制
只係當年佢段片唔值 課左金又冇啲special野 仲要咁撚串咀咁回應外界

8蚊我攞去食杯雪糕都好過俾佢

係, 咁大既打擊
都銼唔到佢銳氣

拍你半個月 幕前幕後都10個人啦

人工都唔止啦

拍d 鳩片又無廣告錢賺，又諗唔到有咩好拍，學人用其他方法賺錢
曬氣啦bomba
鳩片睇外係幾好笑，但唔該用下你地個腦諗下可以拍咩片去賺錢

可能係
啲MK出post係咁
想人睇又唔想人睇到咁

d打手又會話佢地行得「太前」
事實你冇咁既料去帶動收費既風潮

咁佢地真係無料帶動收費既市場 宜家個個收錢既channel都有會員專屬既野
你想收錢先睇到你既片都無問題既 要有target audience囉 我自己都sub緊一個要課金先睇到片既channel 人地收左錢起碼交到貨之餘 仲會有improvement去迎合返觀眾既需要

咁好明顯一係唔憂做一係唔想做啦

自從bomba收皮已經無追過其他香港youtuber
以前佢哋啲片真係會係咁loop，有新片即刻㩒嚟睇
就算無左kibi我都覺得唔差，有啲廣告片都仲keep到水準
點解要搞死自己

大j 小朋友睇多，啲觀眾消費能力普遍較低

同埋佢地應該係團隊名義做youtube channel 嘅先驅嚟
佢地之前出名嘅都係個人名義 eminleo cooking hayhay mingjai
仲未計當時成個行業同文化都係岩岩開始
你睇佢地自爆潛左幾年水都仲有40萬sub 就知當年幾誇張

roarshit

其實成個團隊衰係fox一個人手上

叫fox扮耀揚拍套古惑仔可能有一線生機

你講緊係用埋時代"相對"去比較話佢紅
亦係一個反思, 只係識想當年,唔識跟時代進步,今日嘅再失敗係有原因

果個係felix

原來個ROARSHIP 有營運過架
大佬... 收人咁貴一個月得D 垃圾片 D 演員仲要個個豬潤咁既樣
我俾錢睇NETFLIX 唔好?

幅相勁似黑警搵電筒照鳩市民

英文睇到好L尷

唔知佢GEL 左幾多餅野係ROARSHIT度呢

唔經唔覺就 7年

條友由撐狗開始就一步錯 步步錯
明明係香港龍頭YouTuber 搞搞下變過街老鼠，當年俾錢睇片行得太前？其實只係導火線，係佢on9撐狗

依家有人敢出片收錢 youtube啲收費電影係香港都無人俾錢睇啦
行得太前個鬼咩 今日收八蚊都仲係行緊不存在既行車線

Kibi自己開咗個新channel 睇佢仲好過
近排去爆江個間麵包舖
睇爆江係咁屌kibi

佢已經用左好多次life is like a box of chocolate

我有俾600一年，我係覺得值，單係去台灣同秋生教戲都值50蚊個月啦

但睇到有d sad

爆江已經冇左團火，生活逼人繼承家業一腳踢

下kibi自己出啲片好差喎講真

你而家上番bomba 5,6年前d片 大學project質數咋喎

youtuber本身就係sell橋 小本制作

你講完有冇自相矛盾既感覺

雖然啲節目唔啱我 但係我都希望佢做琴落去

佢哋頭幾條片已經subscribe

但第一次讀fans信條片已經令我unsubscribe
詳細內容唔太記得，大概係串D年紀細嘅fans問蠢嘢
但得個串字加埋D閪表情，D串位又唔係精準

個種姿態好令我嘔心

由頭到尾都係fox 自己倒自己米。
冇乜鏡頭緣，冇特色，把聲又難聽， 又死都要出鏡做主角。
佢係有橋，不過如果佢肯全身退居幕後， 個channel 可能會有更高成就。

Ohshit 咪全職幕後囉

柒一次唔夠, 要柒夠兩次

當年係幾好睇既
sleep dog個廣告片 幾高汁
但到後期 無料扮大袋 咁咪柒lo
柒一獲重唔夠 無啦啦又柒多獲
佢不如拍返套 試當柒 講返依幾年既柒事
可能有下轉機既

藍絲嚟喎
做過狗定係輔狗

其實佢地技窮左幾年，
kibi 拆夥之後，同時佢地轉型搞小品風格，
但係佢地既小品作風真係唔掂，
當年完全被毛記電視比下去。

有喜感既「演員」其實唔多，爆江同kibi都有，bomba 其他人就唔會有。

let Go

Av

試當真係國際電影水平 貴d都正常啦

D Yan Wrong 😭

佢last of us段片世界級添
真係好可惜 大學果陣真係有新片就追

唔係行得太前 而係唔想同Youtube分錢
又唔識講野 同網民互屌

你肯開會員 每條片片尾講希望大家支持一下會員

畀人屌就冷處理 keep住拍M記廢片 得閒出一條有製作嘅 會員又塞啲日常+真係自己想做嘅片

但係又要沉唔住氣又要自己賺哂 結果得個桔

可能學馬車咁響屋企大叫緊 : 呀...食屎狗

真

強如microsoft自己開平台再重金禮聘shroud ninja都要收皮
個傻鳩憑咩覺得可以做到

老老實實佢唔做大把人做唔明條友邊度來既自信無啦啦玩退出以為觀眾冇左佢唔得 仲on99懶係眾人皆醉自己打飛機打足咁多年都仲未知自己衰乜

藍絲無腦係咁上下
佢讀完書個腦都唔會有改變
仲係咁撚on9

bomba is like a box of chocolate, you either get a shit flavor of chocolate or a shit with chocolate flavor

建議你不如去拍大灣區同黑警宣傳片
可以能有機會發達

youtube 就話睇姐，Ohshit 就不了啦。未養熟班觀眾就想收割，想創佢個心呀。 上面話佢當年clickrate 勁，sub rate 可能都勁，fans唔loyal 呢，拍嚟拍去都係果D野搏clickrate 。
全職幕後，然後整條鳩屎劇全素人，一個原先拍開嘅班底都冇，咪又係撚fans。

係藍絲就唔會幫忠醫宣傳啦

係咩，無留意喎
我有印象係有人講過
無fc唔好屌我

自大fox現實咁撚串，你收皮就正鳩常啦屌你老母
我知你條柒頭有mon post，你條撚屌咪繼續咁撚串囉，日撚日係到以為其他人成功係因為自己太聰明，行得太前，暫時無人明白，所以多haters，之後先會成功到。
你都on撚9，你成功唔到係因為你真係以為自己好撚醒兼覺得身邊個個都係廢柴，所以你先成功唔到。

重有，你條仆街係藍絲，片前片後兩個樣，屌你老母自己心撚照啦

所以係當年

反而想知佢搞咁多年個平台要洗幾錢？有冇熟既巴打分析下？

應該水到金主俾佢攪既
分分鐘cap 左唔小油水

睇爆江ig就知唔會係藍

898 Fox 自大撚

以前柳記呀，睇下佢IG 先鳩up 啦

都話無跟開
無睇佢地又要睇ig呀
柳記打手足喎，又黃呀？

其實每一個youtuber都有hater
根本8蚊搞唔死bomba
係佢傻鳩無啦啦停拍姐

你老母俾狗屌
無fc唔好屌我

Bomba 係好多年前嘅產物嚟㗎嘛，咁佢當年係佢最勁嘅

而家啲channel貨金係有bonus嘢睇(eg vlog, NG, etc...)
但bomba係唔貨金無得睇

根本兩回事

自從Kibi走左已經無睇

係，但個d extra野其實都好on9，但已經呃到傻仔課金
所以咪話佢唔識做生意，諗多一步都唔肯

無錯佢果時係香港係TOP3
所以都要要諗番做宣傳YT都唔算主流 所以同三年前既微辣冇得比

無話傻唔傻仔嘅
覺得好睇咪支持下囉
令啲channel有多啲錢搞製作都好嘅

無錢嘅話又會去翻5年前HK youtube channel等於開箱/打機channel

其實係 jake paul夠多hater 只要fox夠厚面皮繼續拍係個陣根本冇人同佢地競爭到 係fox自己發藝術家脾氣停左個channel 加上個陣youtube競爭冇以家咁大 危機感唔夠強 以家想做返都冇人睇 以bomba個sub人數係香港fox要搵十萬up一個月真係話都冇咁易

嗰時點會唔係主流

人地返歸整餅已經幾年喎，
唔睇人地就玩屈人地而家仲係阿SIR?

其實16年，Bomba轉型小品類果時開始技窮，
冇左kibi就連喜感都冇左唔少，
果一年，網路既風頭基本上去晒100毛果邊。

自斷米路 消失2年 失去好多觀眾
粒聲唔出轉地方 仲要即時攤大手板拎錢
邊有人服

唔係收左皮好耐啦咩

佢成日係蘋果日報出現就知唔係藍啦
btw
爆江同肥鬼佬互動好好睇

當年最紅應該就係BOMBA同熊仔頭
內容夠哂貼地抵死 好多都好有共鳴
一話要收錢就無睇
試當真就..仲有好大進步空間

嗰陣未有課金嘅做法
如果唔係條垃圾片收錢變咗做會員自己課金
微辣應該無依家做到咁大

根本一拍兩散
無笨吧嘅奇比無咗個靈魂
你睇佢啲片唔係話佢無料
係佢一個做唔掂

掉番轉無奇比嘅笨吧
啲料流於片面 內容過於空泛

呢段片真係好正

條友都係去打工算啦

Fox呢條友 一睇就知 個人又廢又唔肯聽人意見 衰左又唔認衰

仲話咩不可抗力
原來係走片數呃月費趕客。

睇拍攝規模啦, 岀唔到20萬咪細有細搞囉，20萬有幾閒，隨時幾廿個crew跟

邊條片